開心速遞 (35) 主題曲難聽 x 編劇唔好再虐安邦啦

係好撚難聽

上次寫黑完Mandy，之後就到Bonnie

搶攤成功 安邦黨要守住呀

凌安邦三人行算啦

唔可以比徐樂思得逞

凌安線冇啦
識人做TVB 話本身真係凌安一pair
但係有人講掂咗個監製
轉寫佢做情侶檔

今晚大家姐好似會FB live，有冇巴打幫手問下佢作為安仔呀媽會支持凌安定安邦

安邦

徐樂思好撚ON9 亂9咁黎

想睇00 bonnie搶安仔

係真唔係呀

監製都會淆底既，呢度香港呀
歐美咩

凌安！啪啪啪！凌安！啪啪啪！
大把人撐凌安！支持繼續寫凌安兄弟情

睇完博士美麗段片 𣊬間覺得博士Mandy段片好sweet

推到佢好似博士Mary咁散

有無搞錯

有風唔好駛盡利

阿孝個樣笑死我

其實bonnie最後都放棄個姑婆會黎搵安仔，都未算黑化

BTW，00真係好兄弟

想睇+1 有得搶比風平浪靜好睇好多

安邦黨前排又咪係咁
一人一次 打和啦 super

安仔比bonnie撚到咁喎 係真愛啊？

安仔同凌凌幾時跳手勢舞？

等凌安黨下次開po topic幾廿萬次安邦𠻹啦

好彩今次及時出擊
唔係比安凌搶左個post真係萬劫不復

要繼續寫凌安兄弟完全無問題
但最大問題唔係bonnie同安仔合唔合適
係有一個編劇一而再 再而三去亂寫黑化D角色
上一次係mandy 今次係bonnie 下一次唔知係邊個
點解要寫一個角色好 就要唔理以前D野去黑化另一D角色 編劇係有問題

傻強

繼黑化MANDY後 徐樂思又一力作

哦 標題姐你地慢慢留戀啦

個老臨好戲到

紅藍出cp 識野

有幾個痴線佬係前一個 post 大放厥詞，
你唔鍾意安邦唔緊要，但唔洗句句窒住哂，忽上腦

證明真係好小學雞

你老味豬扒都唔so傻強
慘到仆街

過咗今集我由安凌轉凌安

編劇寫佢分手，以後唔洗虐
要睇後生仔女拍拖嘅劇就睇偶像劇啦，編劇都知無乜好寫

簡直不知所謂

咪由得嗰幾條友自high囉

只許安邦不可凌安啊依家？你當自己邊個

寫多幾次標題就結婚㗎喇

或者咁樣係最好，keep 有戲做，唔會寫死晒條線，大學線好多可能性！

早排安邦出黎虐狗果陣你班安凌黨聲都唔敢出啦
依家拎返少少上風就突返個頭出黎
相反我地繼續出黎撐，無論上風下風幾時有縮過

我地撚有唔比你討論呀，你係咪有被害妄想呀？？
安邦撚有無單打過你地呀？？

難聽講句Mandy博士Mary線果陣又唔見你講「你唔鍾意博士Mary唔緊要，但唔洗句句窒住哂，忽上腦」
根本紅字萬能Key

利申我唔係話撐博士Mary

安0是真愛

講真，如果寫凌安，寫下兄弟曖昧野培養感情，再寫下佢地點樣慢慢發現鍾意對方，又驚比對方知，所以對對方若即若離啲野，有排可以寫

有咩好嘈 今集都完左啦
今集出就出左 安邦係敗左仗 徐樂思屌又屌完 等睇下次算啦

大家等睇星期五大家姐啦
岩岩阿滕話會有突破性發展

BTW阿滕依家開緊live 有無人睇緊

你都真係好小學雞

唔得閒睇，等你報告重點

又要黑化 又唔分手
安仔成套劇都係咁俾人撚 好心痛呀

有d人好奇怪,自己話人何妖就得,話人高鐵穎難聽就得,
自己個女神畀人講兩句就起晒鋼,仲要只係討論個角色,
都未話佢真人,真係笑而不語

鍾意睇邊pair要你accept？
我地都係根據劇情自high下，又無人真係要佢地搞基
唔明啲安邦黨做乜鬼無啦啦玻璃心

想睇佢大家姐撚算

對唔住呀媽咪！

能成為密友大概總帶著愛

想睇佢比大家姐撚算

對唔住呀媽咪！

算數唔火滾
反正仲要一幕見潮善家長戲，遲啲咪反cup
比佢地開心多一陣先

重點 我讚佢靚 佢好開心

哇咁你地真係好叻喎

算啦
得樓豬咁傻豬為左套戲cp搞到自己咁火滾屌哂鬼咁
好好笑

其實徐樂思呢個編劇都幾勁
丹爺之前做tiger咁討好
根叔可以黑人憎到死
明明兩個角色差唔幾
寫劇本可以推翻哂前幾集嘅setting嚟寫

安仔比bonnie撚到咁都照撐㗎

廢老根好正

梳一日都係徐樂思累事
我地都係等睇聽晚開心速遞
想睇仁哥同David分手

Coffee 巴

仁雲

海鹽月餅個集睇到全家呆撚左
幾時都話係得而家呢套愛回家先會寫得出咁痴撚線既劇情

冇安凌劇情冇得討論咪潛水囉
點似某啲cp黨頁頁都要叫春

咁證明佢地平時真係high得好緊要,
無時無刻都要佔上風,算啦,睇劇啫,
咁興奮遲早睇壞腦

聽晚好似幾好睇

仲有搶開Post改標題呀

今集後會開始跳 朱凌凌繼續大戰譚育英

咪係 大小姐送水輝 博思mandy 劇情咪傾佢地，依家有凌安咪講凌安

凌安

傻強

有人叫大家姐跳手勢舞

真係睇到痴撚左線
咁重口味既CP都會想追仲話好睇

屌你老味我地都認撚左低威肯收聲你地仲想點呀
我都等緊星期四果集架就咁算OK?

上風下風真係who fucking care
有興趣咪睇無興趣咪唔睇囉
爭贏有糖食咩

同潮偉

人都靚好多

明明主流民意係想安凌>安邦
某監制冇guts 被某老土勢力人士講幾句就屈服放棄安凌

我都有叫 佢話想壓軸出場咁

安bon update

最緊要姦夫淫婦同綠帽TAG佢地先成立

琴日睇巴打整既bonnie集數
我重點左係安凌到
支持安凌!!!

呢集真係唔會翻睇
Bonnie無乜出仲要黑化

大家冷靜d

支持Nicole Wu

我已經收左火怕左佢地，係有啲人要追打落水狗

佢地tag 阿水
之後再tag大家姐就得啦
不過阿水唔知同邊個

阿龔

工業

第144集00 同去捉姦個到,上到大廈之後回憶個D 係邊幾集
好正呀

你個名好得意呀

星期五大家姐拍拖了

本身都幾鍾意bonnie呢個人/角色，而家俾啲小學雞搞到莫名有種厭惡感

大家姐話博士跳得唔齊

阿滕都笑博士同mandy唔齊
佢話想叉燒仔跳

應該唔會啦 劇情又未發展到

CLS 愛回家都鬧交

支持凌安嘅記住上安仔ig story投票 凌安輸緊呀

阿滕都話想寫大家姐VSbonnie

呀滕話唔會凌安呀

大家姐係咪都唔鍾意Bonnie

話唔同Bonnie 都可以同Venus 姐
唔使朱凌凌呀
凌凌

好想睇

支持傻強溝池美麗嘅here

阿滕我愛你呀♥

venus 轉個頭就飛咗安仔啦，00 同 venus 嘅話緊係 00

安仔無女都可以繼續單身
反而00係佢身邊點都唔會變

大家姐真係咩留言都會讀 連講魏駿傑個個留言佢都讀

根叔同池富跳

傻強幾時變身做型男，jessie 又搶返佢

bonnie不嬲都衰開架啦 而家又話黑化佢

吓 講個個都幾仆街

有無人覺得焦仔都幾型

頂真心想睇呢個
BTW美麗放過傻強啦繼續博士啦

係 話咩浪費左青春 但佢都照讀左 不過無讀個名

魏駿傑依D真係仆街
阿滕就真係好好 估唔到佢會講

阿滕讀我留言好開心

之前唔算太黑，bonnie 之前為 00 先屈 venus
依家為個班女屈安仔

大家唔好再鬧交啦，之前咁咪幾融洽

大家姐都唔鐘意 hehe 無辦法啦...
點都唔想安仔同 Venus 一齊

我道歉先
唔好意思
中左徐樂思計

同意

邊到有阿滕？

關咩徐樂思事

Facebook

寫黑Bonnie

老實講句,TVB有咩可能寫hehe
安凌最多係咁樣踩下界
唔會寫到愛情

Thx

唔想再喺愛回家見到Venus呢個人

又唔使咁，venus 啲戲份都唔多，好耐冇佢做主線啦

應該搵集 jessie, candy 做主線試下

徐樂思係咪有ac 講親佢既cm都有負評

好似之前陳豪同森美咁，勁好笑

佢好勁，可以每次都令巴打絲打屌晒老母都仲繼續寫

講吓兄弟情比觀眾ff吓就得㗎喇
最緊要係佢哋嘅眼神同對白表達到對方對自己有幾重要,
唔洗真係開始㗎

上返阿滕fb睇live先第一次聽佢咁既語氣講野 好正

佢係咪del曬啲live 點解搵唔到

有喎，岩岩先搵返黎睇

見到佢同見到陳凱琳個feel係一樣

其實啲細微嘢都唔跟劇情（尤其係大學條），佢到時中意寫到反 cup 再 反cup 都得，唔使太認真

樓上講返Venus先記得本身我想話佢今晚數臭安仔數得好真心
睇黎佢之前真係當安仔係兵

見到啦

仲未睇今集,係咪散左?

條女好撚好戲

佢之前係女神麻。
當安仔、傻強仲有另一個男仔全部都係兵...
所以有次Bonnie咪玩過Venus一次

無散，不過搞到Bonnie形象又唔好左

阿滕好好笑: 唔同bonnie都唔駛同朱00下話

細個睇陀槍師姐好鍾意佢哋兩個
點知男嘅咁仆街

邊到有

做乜睇戲都可以嗌交痴線

佢fb live

你當衰衰哋先lead 到線條囉，睇下大家姐，大小姐
起碼多啲嘢可以寫，一漂白隨時變閒人

個男嘅而家都唔係過得好好，好似都離左婚，帶住個女

到底點得出bonnie係黑化
根本之前同00既時候都係衰衰格格

實會洗返白bonnie 安bon會戰勝歸來

好正 因為呢幕follow左佢ig

唔係撈其實係咪唔會再講

好似話之前都想復合但阿滕冇理佢 抵佢嘅
阿滕咁正都唔要

冇左個主廚，應該冇得撈？

一起歌即刻屌老母 巴打一聽到已鼓燥
我與你結伴最大障礙也被暖流解凍
一通車中央可進攻 死cheap精幫高鐵呃觀眾
同笑著喊著我若有夢你定起哄 一起飛縱

有冇高手幫手改埋佢
@@@@@@@@

同笑著喊著我若有夢你定起哄 一起飛縱
徐樂思寫嘅集數巴絲必定起哄 DLLM

淨諗到一句 歡迎再改

阿滕老公不知幾錫阿滕，阿滕好幸福。
魏生其實好樣衰

藍字有啲教會喎

Ching你搞笑?

我係咪old news？
博士同美麗跳手勢舞

強暴舞

MANDY覆得勁SWEET

樓主下下搶開post覺唔覺得自己小學雞

我好似都係第一次開咋喎

玩下麻 見大家都唔鐘意徐樂思

博士好那慘

同 mandy 比，覺得美麗條片有 heart 好多

mandy fans 唔好屌

我係覺得……博士終於練熟左段舞，臉部表情有返d戲啦

跟返少少人物設定同交返d戲，等觀眾冇咁出戲已經好好

mandy 博士之前果條明顯就係差咁d戲lor...

好sweet
係咪真係錫返先

跳得真係好咗
之前完全掛住記舞步咁

拍多次有錫 version 啦

Agree
順勢啦

如果劇情係Mandy要錫返博士
博士擋一擋Mandy有啲唔開心
嗰下博士主動錫返Mandy應該好sweet

安凌
推到安仔00兩個跳愛的手勢舞

有啲想傻強大變身溝venus
佢唔配00
成日收兵

朱凌凌大戰譚育英

一起歌即刻屌老母 巴打一聽到已鼓燥
這首歌破壞套劇泯滅我耐性才指控
一通車中央可進攻 死cheap精幫高鐵呃觀眾
何以仲播着這垃圾來戲弄觀眾 多麼嘲諷

巴打

傻強咁型棍，要 candy 都唔要 venus

美麗IG張圖簡直重武裝

今集都唔係咁差啫.

好勝 Bonnie

唐僧個part好好笑

第二張

睇到呢幕我都笑咗

終於睇完個集,編劇真係應該拎去打靶,係都要寫到Bonnie咁樣
望就望佢之後寫返好,話Bonnie終於醒覺安仔先係最重要放棄個會,如果唔係真係罷睇

我都係 希望有好結果 今集睇完仲衰

Bonnie閪到

岩岩睇完今集 朱凌凌黑化真係正到 好想睇安仔出軌比bonnie捉到 呢條線自己開套劇都得

佢d對話都做得幾detail

睇來要阿滕出手先可以瓦解單身會

今日都市閒情會講大小姐 助攻推入五強

都市閒情
2018.01.18 - 溫柔「惡女」林淑敏
播出日期: 2018.01.18 (四)

林淑敏憑《愛．回家之開心速遞》「大小姐」一角獲提名《萬千星輝頒獎典禮2017》「最佳女配角」。淑敏在鏡頭外溫柔嫻淑，如何塑造火紅的「惡女」形象？且聽她分享演戲心得。

主持變嘉賓咁款
大小姐好波

其實睇返啲對話佢又嗲功又道歉，安仔點唔硬食呀
BTW 我覺得一齊前用messenger,一齊後用whatsapp呢度幾有意思，去表達佢地之前係無對方電話之後先有

得閒俾abby客串下啦
佢同安仔各有男女朋友但做左fd
然後激下bonnie

你個名

我都覺得abby個角色有發揮機會

安0bon線 下一集應該講bonnie點呵返安仔喇掛

要睇下係邊個寫

推到Abby繼續出現

拿講還講呀...

美麗個下錫真係猴擒到想咀落博士度
博士反射神經都幾勁，避得超靚

睇翻轉頭其實徐樂思真係有翻兩度散手
佢好識掌握輿論
所有cp經佢手都會黑化，跟住搞到罵戰出現
好似之前無啦啦要mandy逼Mary發毒誓
果期連登都熱烈討論
一個星期後班編劇就整翻兩集幫mandy洗白
班友一個月前就拍落
根本一早就預左我地會屌
因為有人屌先有noise
之前聖誕拍果陣見bonnie仲係戴帽
就預左無咁快玩完地下情
今集00果句"唔係得你一個鍾意安仔"
令到本身勢力漸弱既安淩fans全部浦唒頭
睇下安仔個ig投票由本身三七變到接近五五
就知條友真係識玩，知道如果一面倒又點叫vs 睇個勢朱00vs譚肓英應該會有round2
btw今集真係黑得有d過份，屈辱照真係好難令人接受，再咁樣屈法安仔應該遲早爆，希望到時洗白可以洗得好好睇睇

d時間幾認真

對住on仔講乖啦真係扯扯地

尤其睇戲個度真係隔2個鐘先再搵佢

但我覺得對話果度可以再作多啲野
一對熱戀情侶一日得十幾句野chat有啲唔make sense

仲要全部都係劇情提過既

想問下呢個bonnie幾時出黎架
之前睇唔係安仔鐘意venus咩

利申好耐都唔睇一集 本身返夜班

好早就有不過戲唔多係近半年先多戲份

本身就係想俾你覺得佢地細心
連WhatsApp 既detail佢地都有留意
咁梗係淨係得啲劇情講既對話啦
做到呢步已經算係咁
不過啲對話如果加少少emoji，會更加似

實會洗返白BONNIE, 跟本上個BONNIE CLUB就係預左會摺, 係睇下點摺架JE

屌 仲乜多左咁多安0黨員

安bon頂住呀

其實洗咩俾班編劇牽住鼻子走, 跟本上安0BON係可以並存, 係班編劇要搞到你班觀眾分化 嘈交 MAKE NOISE

暫時以退為進啦
反正阿滕尋晚都派晒定心丸

有啲noise其實都係好事黎
嗰幾pair宜家多左人識，可能可以吸引到啲商場搵佢地喺新年，情人節果期出下function
等佢地去搵下真銀都好丫

好呀，fans又可以見下佢地

3e投左大小姐 十仔
街市遊樂團
八婆旅行
飛躍女 高ling

3e幫理不幫親

佢講左乜野?

安仔同朱凌凌一齊？唔會啦

3E

其實巴打早幾日你貼果張3e ig story相
就已經知道佢地定過抬油啦

有時個人失左理智就唔會諗到咁通透

快啲睇大小姐啦

廢青閒情有大小姐

臭bb

睇緊

大小姐

大王好撚煩 講兩句就插咀問問題 即時趕時間個語氣好撚令人討厭
Btw 大小姐送水輝係酒店房係邊集 好似未見過

我都覺得無睇過咁
係咪有人剪錯左啲未播既集數

146集
大王真係好ON9 大小姐講唔夠兩句就插咀 最多咪問少兩條問題囉
廢青閒情都用黎幫大小姐拉票咁

有啦 我兩星期前先睇過

仲有冇人睇緊 個細路女好誇張

Bonnie ig story好sweet

重係 TB look

佢地兩個做乜鳩

好似D中學生推對方出班房咁

"我唔信~"

好想快D睇聽晚個集,
終於講番大家姐同潮偉
希望唔係標題黨

尋日呀滕個live話尚善終於有拖拍，應該唔係標題黨

佢笑得好好聽

bonnie

今期100毛冇MANDY係咪上期先有呀

兩個攬埋一舊

Kc同terry都跳愛的手勢舞

邊到邊到

Tvb ig 佢派廣告我見到

呢段？

你唔愛我啦？
黃秀清編劇

好靜

係囉

01有出新聞講呢條仔

屌 AV咁

AV劇情

整你個水喉啦咁多野講...

中

好娘呀啲劇情

夫目前

乜水？

悶

打晒冷震囉唔該

只會諗起超級學校霸王

AV 劇情

情乜春野可願...

男人去搵個後生靚d又係情有

其實好茄喱啡
唔明01點解要提
我咁留意tvb野都唔識有呢條友就證明條友幾弱啦

屌 用腳夾pizza

啲空氣真係美麗 啲空氣真係清新

又真係鳩左啲

條水喉佬點解會睇中湯盈盈

頭先用腳夾包薯片

仁哥David條線講黎講去都係邊個污糟啲真係好悶，加個賀碧雲入去已經算多野睇左

放假梗係休息下x2

薯片有包裝。

之前老表畢業做張生後生果個...曾經推到2,3頁咁多架
但睇完IG即刻收皮

都唔明仲有咩好講，又冇noise

依句真 咩都唔做先係放假

完全冇人理

點解
BTW頭先就咁睇都一般啫，好深黑眼圈

正常一睇都知佢唔舒服啦

好麻麻

你有冇眼見到我個樣好辛苦就死咁

訓係塊牛扒上面丫嘛

仆__轉頭媾女

我錯

平行時空黎
邊度好笑

收返
溝其他女

係老表果幕係幾靚仔既

熊樹仁條線幾時都咁悶

熊樹仁又真係太廢

條友一向唔抵幫

屌 連呢條線都要誤會誤會 好撚煩

又冇推進又冇睇頭

其實點線可有可無

屌熊樹人成日都鳩叫，有聲

我寧願睇何妖

講皮膚病個幾集睇到想反胃，同埋係佢個人衛生有問題
有少許歧視皮膚病人

係想人睇今晚就超展開
不過睇死唔會
最無驚喜就係呢pair

-.-

錢七老母又唔靚 劇情仲要咁 趕客咩
定TVB用黎拉低愛回家收視

真係寧願睇尋寶圖日常 豹哥條線明明就可以恩恩愛愛收左佢

想知點解凌凌會同佢同場，最好快啲做左佢知道唔會有咩發展就最好

袁澧林M 記呢個look 真係好撚正

佢呢D年齡同性格先正

何妖>馬嬲頭

同短髮7LOOK真係兩個人

放假係想做咩就做咩

你想休息 我想出街

你唔逼我陪你休息 我唔逼你同我出街

有問題呀 分手啦

食緊飯點講野呀:

但樣唔掂呢
唔係話我成日都吹奏 但阿滕真係好過佢好撚多

成個道友咁

咁呢個我唔否認

我地都離過婚

對住你個樣想嘔姐

咁散囉

分手啦

其實佢錯在用笑話溝女
人地問你係咪唔舒服
你講笑話俾人聽 ?

邊個發先呀dllm

幾十歲咪搞呢啲啦

依句真 馬嬲頭

病咗仲劈洒

𡃁妹

講係咁講，但有時互相遷就下

7日都有電視睇
我都係岩一個人

感覺上阿籐真人性格幾難頂

放假係屋企啦

酒先係良藥

不如飛咗錢七老母同𡃁妹
𡃁妹好睇好多

呀蟹

𡃁妹真係殘左好多

睇佢做live好nice喎
我覺得佢好好人

講太多真係冇野講

其實盲嘅聽聲應該都聽得出佢病 david 真係神人黎

又話病

等緊睇預告 阿滕

快D 搞

av情節

咩啤酒可以醫病？咁快好返嘅

湯盈盈個鼻窿真係好撚大

𡃁妹幾時落春藥

其實我好憎熊樹仁

有著衫唔搞得咩

拎番個電話睇幾點都見到有幾十個miss call啦...

快d播預告算啦 好嗎？

正常都撩妹妹仔啦

想睇分手

一齊住已經好過好多人

真

仆街 呢pair 真係鬥嘔心

快啲完

我宣布今集最好睇係個預告

唇印好賤

無主題曲

屌，仲有後續

唔鍾意睇呢條線

以後講呢對睇尾個五分鐘就得

屌 又埋伏筆繼續寫

聽日

好sweet呀

tmr 好sweet

媽呀好sweet

聽日一定要睇

好sweet

大家都係40幾歲
阿滕潮生好睇過依pair好多
就咁個預告都好睇過頭先30分鐘

係睇預告

安仔終於有得叫爸爸喇

潮偉好正啊 又高把聲又man

係咪即係又有金蓮睇

好想快D睇聽日
好撚正呀

對唔住爹哋

正啊 潮生同大家姐

屌 安心瞬間有女朋友 有爸爸 嗚呀

安仔*

對唔住媽咪
對唔住爹D
對唔住bonnie

下星期240講大小姐、兩集熊家、兩集龍家唔該

好驚聽晚趕唔切番屋企睇

無論邊條線都好 就算係錢七老母都好 都唔好用賓穎首歌

大小姐送水輝NG片

睇番之前集數
00飛Bon果集嘅尾
Bon偷拍左00同安仔張玉女心經pose嘅相
又一臉要報仇咁
本身以為係要唱佢地hehe
但之後又無左回事
係伏筆定只係一個無意義嘅動作

咪係囉

可能編劇覺得個伏筆唔啱用, 就冇用落去
之前明明傻強同 Jessie 地下情啦, 之後 Jessie 夠話傻強抽佢水啦..

呢個睇到果陣都O曬嘴
明明可以寫過樣新野話傻強
係都要錯誤引用

其實依家bonnie想報復 可以用返嗰張相

博水線正式玩完
博香線白頭到老兩心堅

有無下星期 D集數安排

通常下晝4 5點先有,
最快嗰次1點

最快嗰次係禮拜四出咗
我Po過上嚟 仲話乜事轉哂做藍色

咩文？

留言個堆清一色支那人

成日覺得奶油包好似安仔

240 - 重新出發

repost姐 唔係阿蟹寫

有無嗰張相？

屌你老母

睇得出無咩練過 不過都幾好笑

BTW下個到何妖同佢老母

想睇安凌跳

無人想睇何妖

呢PAIR跳, 肯定好有愛

好好笑
唔想睇下一對

jenny ig寫下對除咗2母女仲有神秘嘉賓，
會唔會係大龍生

綠帽笑死

潮生同大家姐跳咗未？

未，無人tag

tag啲咁既野玩爛晒，都唔知仲有無潮善跳

何妖>豹哥>阿滕
咁就得

何妖>豹哥>凌安>阿滕
咁樣都可以

隔咁耐先返到去豹哥呢個男一

男一唔係根叔咩？

舊版愛回家,
你都唔會當馬虎係啦
因為我先係神

龍力士同果兩個奸夫淫婦又跳舞

仲未出下星期講咩

等到花兒也落了仲未有下周標題流出

F5爛撚左

好驚有一集係熊樹仁、朱凌凌、龍作蜜

240 2018年1月22日 吳家聰、沈佳儀
241 2018年1月23日 熊氏一家（但以熊樹根為主線）
242 2018年1月24日 熊若水、龔燁

更新緊，差四五兩集

安仔做咩變左廚神咁

睇咗啲留言，
點解無人講係藥水10年黎都發緊豪門夢

之前斷斷續續咁睇，係上一兩個星期先一口氣追番哂咁多集
睇完變咗博香黨，付出咗10年咩都夠啦，
走咗先黎後悔有咩用，人地隔離已經有個更珍惜佢嘅人。

最好笑係工業留言話有10年仇

大小姐一定要攞到最佳女配角 為愛回家爭光

準備屌歌

係就好 希望tvb聽返次民意

好撚難聽牙

含春

阿滕好正

好可愛呀

大家姐出晒水

含春樣

傲嬌滕

咁老都咁正

佢41咋

呢套插曲真係一流

文傑係安仔老豆？

已經甜到糖尿病啦

又ff

笑淫淫

FF

屌 Ff

成日ff

又ff
btw 阿滕

媽咪

安仔

啱啱東張有播到大小姐 送水輝訪問幫佢打氣

岩岩想問做咩會拖手架

ff

d女人真係好鐘意自己以為係就係
游生都冇認

編劇嘅心聲

安仔個樣

嚇死安仔

安仔啲表情

吹佢 塞住

嚇到吃手手

幫編劇爭返口氣

屌 忍唔住笑撚左

棄婦

超靈棄嬰

媽媽今日個妝好龍

大妹皮膚好好

你地終於聽到句野啦

又kfc

又幫kfc賣廣告

對嘔住媽咪

媽咪同安仔真係好正

對唔住 媽咪

又賣廣告

安仔好得意

又kfc
長腳蟹遲早啞

超齡棄嬰

都話會有KFC架啦

安仔個肚 好白滑 好想奶

臭雞...

安仔今晚要死幾多次

拎住扮食姐

呀滕好可愛

阿滕同安仔真係好撚正

個妝化到行

屌都唔記得錢七老母同大家姐係同學

大家姐今集啲妝好靚

阿滕真係好正

佢地知潮生係安仔老豆？

係，個妝好正

大家姐呢套衫好靚

冇人知

阿藤自己同錢七老母都唔知？

好想啜佢

得阿藤知

啜到佢成塊面紅哂

玩揭尾故

阿滕估過 但無確認

安仔好戲過Bonnie

屌呢個故n年前

殺安仔

揭尾故

安已不

佢同朱凌凌都唔差嫁！！！
Bonnie差幾班

有咩錯覺令你認為Bonnie啲戲要好過安仔
佢不嬲都係跟安仔學野架喎

阿滕真係好正 又靚 做戲又好
好想見佢多D

好大抽

Double confirm
Bonnie係降魔的係重要角色
幾時先到安仔

阿滕望住碟被食嘅魷魚扁嘴
個樣勁cute

最佳拍檔不如比安仔同大家姐

真係好正
永遠最q嘅裙腳仔

睇住安仔做戲一路進步 愈黎愈放 真係老懷安慰

對唔住呀 媽咪～～～

條iq題點解安仔會笑....？

Terry Kc

同之前八時入席真係差好遠

00

見家長

安仔坐00大髀

痴撚線

反胃奇兵

食瀉藥唔得咩

大家姐要屙屎了

又FF

Ff

黐線
老麥薯條擺兩年都食唔死啦

又Ff ？

肯定

爹D

Daddy

對唔住媽咪

深呼吸

安仔真係好得意呀

milf

好正

安仔真係好撚好笑

做得好正

有潘金蓮未

廢老累事

阿滕點解可以咁正

廢老

我就黎瀨喇!!!

現實我會一手甩開佢

大陸咩on9

文傑巧型

女婿

車cam都無 廢老

想屌

香港都試過啦

仆__唔報警都打番獲啦...

好天真好傻

黎左香港啦
所以依家d車先裝cam

你尊重下我個阿滕得唔得

成集都完美閃避潮生

好想屌啊

每日150個

想屌X2

好慘

頂 仲有4分鐘咋
快啲sweet下啦

到底可以點發展落去

安仔勁遲鈍

安仔好慘 比阿媽鬧足成集

終於撞到

對唔住呀 媽咪

你地尊重下我個阿滕得唔得

大口安

母子

屌你，同人講野啦望隻眼嘅

燒魷魚

傲嬌

黎喇黎喇 準備糖尿

00好幸福

咀佢啦

啊啊啊
好正呀

阿滕傲嬌好撚正

甜到糖尿

直球時間

得米啦

黎啦黎啦

Wow !!!!

Oh my god!!!!!!

好野！！

糖尿啦

點解游生黎左tvb之後charm左咁撚多

咁你仲明唔明阿

開心到

嗲晒

好岩佢做

大家姐瞬間變嗲

拖手 好sweet

把聲即刻嗲咁

首歌

會唔會又係ff

好襯

明明地啦

啊啊啊戀愛了

好sweet😍

幾驚又係ff

好驚會cut歌

甜到呢 糖尿啦

好sweet啊

好高

屌

終於唔係ff喇

唔是賓穎

九龍塘 跟住係咪要去爆房

淨係身高都屈晒機啦

會唔會又話唔係佢老公

文傑

天呀！！！！！

修正正果了

屌 甜到要鋸腳

我要睇金蓮

阿滕笑個下好撚正呀

終於

kc

終於開竅 唔敢用首賓妹歌做ending

如果係江美儀做大家姐，場戲會變成點

又羊一仗 無賓穎尾曲

好想有個潮生

不了

姚LINA

仲以為係發夢

呢招絕呀
游生真係好正呀

呢集都做完wiki仲未更下星期四五標題

每對CP都有自己 theme song ?

好想有個阿滕

游生後生時入錯電視台，一早入無線應該做第二個chilam,
紅左之後返大陸搵錢

阿藤啲撒嬌戲真係好掂

兩個中年人點解可以拍到咁少女

好撚甜啊
熊尚善變個細路仔咁 游生把聲好鬼charm

Sweet死喇

因為佢地兩個個樣唔老

阿騰 都幾高喎，游生米九佢都拍埋都唔太矮，應該米七都有

243, 244邊撚個主演呀仆街

兩個 個形幾襯

笑得好甜 點解可以正到咁

兩個顏值都好高 好襯

孝心熱選，睇下有無新線

好型呀潮生

阿藤今日個妝好少女
平時唇膏nude色
今日搽粉紅色，仲要胭脂都粉紅色

男又型 女又靚
似三十幾歲多 完全唔似4張野

呢隻色好靚

編劇全家平安幸福

男人都覺得袁生型到核爆

真係好撚痴線 邊到有女人可以4張野拍愛情拍到咁少女咁sweet
一個阿滕 一個大小姐

我係女 睇到出晒水

潮生 好老公人選

區嘉慧

好似唔係第一次讚佢

仆你個街亞視黎既喂

肉酸到

盲腸突破

諗起都不了

諗起江把沙聲講潮生
真係隔夜飯都嘔出來

屌你老母仲有人未食完飯㗎

有咩理由觀眾要睇博士返去做兵
青梅竹馬變情人睇到好厭(台劇咩
寧願睇博士點學識鐘意人

不過如果係江美儀 劇本應該唔會咁寫
分分鐘連潮生都唔會出現
可能只係係屋企鬧下阿蟹3e安仔就一集

可能都有，但係果個唔會係潮生係阿海黎

文強

之前食飯睇呢套都係當送飯就算，仲覺得有隻鬼係度搞到成件事ON99
直至睇到博士安慰MANDY再睇埋MANDY為左博士唔再拜金就返唔到轉頭
就算所有情侶檔照舊，唯獨博香變左博水我唸我都唔會得閒無事就上黎MON POST同追呢套

阿水同工業做歡喜冤家線咪幾好

我夜d整 up埋個D集數上google drive

變左做親親我好媽

OK夜D搞

人哋私人嘢就咪亂估啦,
你好清楚佢哋真實性格咩

博水

可能尻個個係Jan呢

多謝咁多位巴打

不如下個post將幾條受歡迎line集數置頂

我記得最初金城武好似係想俾李國麟做
拿好似咋下

哇屌唔好啦掛
佢做池富咋嘛

李國麟 江美儀

究竟平時係咩人喺wiki edit標題
你去左邊，我唔奢望仲會講安仔，但都比我睇下有無孝心送水呀

依加wiki得返下星期一嗰集

除哂褲等佢EDIT埋四五個兩集而家玩鋪咁既野

㩒錯負評
本來對阿蟹感覺都ok 角色嚟講都唔討厭阿水
但呢個post好似有啲唔知想咁
不過當係落實博香啦

240 2018年1月22日 重新出發 吳家聰、沈佳儀
241 2018年1月23日 大廈保衞戰 熊氏一家（但以熊樹根為主線）
242 2018年1月24日 不能說的秘密 熊若水、龔燁
243 2018年1月25日 搵錢記 熊樹仁、金城安、朱凌凌、龍作蜜（但以龍作蜜為主線）
244 2018年1月26日 獨善其身 熊尚善、金城武

243 2018年1月25日 搵錢記 熊樹仁、金城安、朱凌凌、龍作蜜（但以龍作蜜為主線）

243一定要睇

下回預告

唔要朱龍呀!!!

真係估中檸蜜

屌做乜燒埋安仔

244

又有大家姐真係正 可以睇阿滕 爽丫丫
不過何妖唔好搞00啦

BTW下星期無大小姐

安仔等錢使呀...3千都冇..

Helen KC d line咁鬼密
孝如又再下星期?

凌蜜戀

孝如線本身比較弱, 跟唔到 office / 大學線

襯晒你個名

寧願00同rebacca都唔想係農作物

好地地劇情唔會安排佢地識，真係有機會架

何妖比龜縮明算啦

it狗已經好慘㗎喇

佢追icy啦

唔知真假, 抄大陸 source

竟然咁都有bonnie

寫到隻feel咁樣好難係假了

下星期都係路人角色, 隨時 Venus 重多戲

奇怪竟唔係Bon帶參觀而係venus

睇黎何妖真係要食凌

今集真係好睇好甜
阿藤成個岩岩拍拖既少女
但又多份賢妻味
好正

「不能說的秘密」之後, 可能帶返起 "Mandy、博士" 線.

應該就係之前家明ig story拍到嗰段

傻蛋算啦

唔知係咪未confirm添唔添食所以要開始埋少少尾

阿滕又話添既

唔好00同龍作蜜啦
真係好唔啦間呀
搞到更加想睇作暗寫凌安

btw 244係大家姐同金城武
係咪姐係會知潮生究竟係咪老公啦

係囉 阿滕上兩個星期先話會添

原來242就係成班一齊健身個集

我諗唔會咁快啦 要交代潮生之前D事
我諗仲要搵簡淑兒拍返一集先夠交代
依家應該都係拍下拖姐

口述算,唔想睇佢

我意思話當時未知,
計番都起碼一個月前啦,
同埋我都係估㗎咋

若水認定博思聽到了錄音而遷怒於她，哭罵龔燁令她失去多年好友⋯⋯

博思同藥水反面

有認定兩隻字……即係其實冇聽到

我覺得簡淑兒又唔係太差姐

唔知，睇完文字摘要都唔知錄音個段做乜春
Anyway, MANDY上山又唔知做乜

十成九冇聽到段錄音 但唔明點解遷怒
即係劇情會講博士嬲Mary？
嬲嘅原因實唔會關段錄音事 即係有其他事令博士嬲佢？
(雖然應該多數都係Mary覺得博士嬲佢但實際上冇嬲嘅情節)

博士ig story

係mandy呀

好靚

點解其他劇都有高清檔BT但唯獨愛回家無

Mandy ig都有
情節係同女仔傾計俾女朋友捉到

馬貫東越黎越識做

覆錯 SOR鳩

仲要靚得黎又帶點傻氣

個劇情仲要咁樣寫，都幾有機會VV人會擺出一個好欣賞朱凌凌既樣出黎

劉溫

如果寫尋寶圖請咗個intern頂小pussy個位,
之後00同佢一齊咁得唔得,
唔想朱龍啊
嫌唔夠特別就搵嘉莉做嗰個intern,
等terry同00兩個有錢仔一齊爭啦

Ah 7

唔該送返vivian返去讀書

佢其他job都係啲劇集閒角無乜戲份既啫，慢慢咁搵返佢入劇組唔難掛

李豪幾時出現過？

佢應該係去左讀書，不過入左大學線果邊咁解

大龍生要佢留低嘛

唔想見到佢搞00

係囉,
咪玷污00呀
要留番比安仔㗎

vivian 可以多線發展, 又大學又office又龍家, 睇編劇做唔做佢.
00 畀咗 Bonnie 好耐啦.. 安仔反而重係安全

朱龍真係唔好啦 跟本上就唔夾

vivian配鐵面陳唔該

你當豹叔死㗎？
唔好搞佢個小娟呀

安仔終於有老豆,
唔洗認00做爸爸

安仔: 我無叫你溝我媽咪呀

請支持豹娟黃昏戀

我都想要好耐

果集真係好L好笑

善：今晚我無諗住訓喎

0 : 我今晚諗住同你砌通宵架啦

笑撚死

開頭仲掃左盒dom入個籃到
個時仲以為會比安仔見到
不過都表示bonnie比00開發過

唉 有時講到佢地班大學生太cheap

jessie venus candy都係公廁

bonnie 同 00 一齊之前都有仔, 係 bonnie 開發00,
bonnie 又食00, 又食安仔..又食 venus

得返 3E 係清泉

都係安仔最純

俾bonnie壁咚果陣話：我唔係d咁隨便既人

如果不斷添食會唔會安仔做爸爸有金城x

香肩

啱啱睇番00同大家姐砌通頂嗰集原來係徐樂思寫

Yes 男既型 女既靚 超正

工業同藥水戲份好似越黎越多

始終亞水係主角之一，到而家呢pair最弱勢 又無noise

mandy咁快拍完山頂戲去番威龍大廈 （重點誤
大家姐生日正日都開工，唔知點解去咗威龍到。
滕老公唔知係咪驚喜探班呢

藥水本身份人唔討好
唔知係咪長腳蟹問題，成個八婆咁

bonnie:你地好淫亂呀

我估唔到個狐狸精你咁老架囉

應該角色問題，
之前一次過睇，
會成日覺得藥水成日發脾氣成日喊幾煩下

啱啦
寫劉溫馨一定唔敢寫佢贏mandy

點知3個鐘前已經係威龍樓下
仲成日去佢地ig睇下有冇新片添，
原來已經拍完。

諗起第時有劇情係婆媳糾紛誤會就...

求集數
我好似冇睇過

希望聽日開心速遞會有獎拎

Episode 98 - 媽媽的秘密（下）

謝謝!

好想睇Bonnie 被撚狗

果集安仔真係想朱凌凌做老豆

你以後就跟我姓，叫朱城安

安仔喺媽咪樓下飲完湯鳩叫都好好笑

00仲問邊個喺度嗌

善：樓下成日都有醉酒佬

安仔嗰陣已經打定輸數 諗住叫00做爸爸

00仲要俾隻髀、買新game同俾把遮安仔，好似老豆湊仔咁

我想問幾時台慶頒獎?

博士ig

聽晚

嘩我仲以為下個禮拜
拿拿聲投大小姐先

諗諗下 編劇們 想綴合檸蜜都無可厚非

00係主角之一 如果配venus, d線差唔多寫死哂 同埋venus臭g底 無理由搵佢配00 咁著數

如果係檸蜜就唔同 一次過聯合哂d線，熊家 龍家 大學 發揮大好多 有排寫

唯一阻礙係民意唔夠

基本上，睇埋下星期果集就知 如果做到佢兩個過電就mola

你係職員？

屌原來無得投大小姐
屌個垃圾app無野好投

仲可以有藉口唔加人落片頭，費事污染視覺
因為檸蜜一齊左，如果片頭加潮生子孝果啲就要加埋佢，所以點解依家呢個片頭會咁少人拍就真係咁解

無追post 要down逼逼青勞投？

另一個app 逼逼昏

咁不了

要download 迫迫分呀
唔係迫迫青樓

投完之後del左個垃圾迫迫分app

一定要配女？
同意你話如果配Venus嘅話寫死晒冇乜用

但其實佢冇女朋友，同Bonnie安仔三個擦得仲多火花啦 夾硬比條女佢做咩？觀眾又睇得唔投入

屌唔撚接受凌蜜 搞到家姐同細佬咁

睇下點寫，如果又係無乜交代就話凌凌鍾意就會好矛盾
因為佢當初就係因為重兄弟情而選擇唔拍拖
如果真係有呢條線真係寫唔該刻好啲，唔想凌凌無端端鍾意人

安仔叫00唔對佢咁好都仲好過啲

雖然bonnie同00都係姐弟
bonnie 1992
00 1998
龍作物 1991
00同龍作物個feel似香港dee dee同大陸婆

做乜撚野
諗住為咗大小姐先down

怪就怪選角太差啦，如果係比新人伍樂怡做perfect,初初戲份又唔係多，佢個樣又有千金feel，駛鬼搞到依家咁

覺得可以比機會何妖嗰啲唔該唔好不斷降低底線污染套劇

用老豆老母部機去投啦

劇組：你估要我地聽民意唔駛付出代價咩
二換一好抵了，硬食檸蜜啦

真係乜都無大小姐？

配角得全台職藝員有得投

唉 我真係 立即 屌佢老母

貼吧果邊講左一個線索
係00有錢仔既身份真係可能比大龍生同三太睇中

post出黎啦

我只係投左最佳劇集愛回家 女角色阿蟹 男角色易先生

最佳劇集愛回家，我都有投

咪係
tvb成日都夾硬幫人配另一半,
00係咁阿水又係,
好多時唔襯之餘情節又夾硬

我都諗過呢個 究竟會寫到00點樣先鐘意佢

發覺ching你依家成日開愛回家post

係咩?

熊若水？

聽日係咪得博士、大小姐、大家姐同若水盛裝出席

仲有KC

用咩換咗佢入嚟?

差D唔記得仲有HELEN

之前00話過鍾意啲成熟獨立唔駛氹嘅

博香

放心，徐樂思會寫得好好睇睇

徐樂思心諗:咪咁啦,之前你哋話正嘅集數我都有份寫㗎

三日兩夜有judy

三日兩日有Judy

好撚嘈

Source?

好耐無博香既劇情

好想狂loop

鳩up啫咁認真

新三日兩夜淪為宣傳逼逼娼奴節目

博思同MANDY今日個IG STORY都夠J成個禮拜
仲有禮拜一出既TVB週刊

好八婆

阿水ig無乜同mandy合照就知佢地不和

終於博士肯理下mandy ,po下相
之前真係 mandy單機咁

一定係呢期

想問下凌凌同Bonnie 幾時分手
有無集數
定輕輕帶過架咋？

144集

仲要淨係睇字都勁好J
真係夠哂突破創新

希望係啦
禮拜二去AIA，執下堆圖同訪問內容點都趕得切出到掛

之前幾次外景都有,
唔記得係story定相
你依個推測都好有理據吓喎

大家姐生日相, crab冇tag Mandy+大小姐
樓上有巴打講crab unfollow左Mandy

原來已經出左綠帽版手勢舞

拍拍下變仇人?

唔抵得人紅過佢掛 做左成百幾集都無話題

呢個真

我講緊佢話無乜合照=不和依個point,
unfollow係咪不和依樣就不得而知啦

btw睇番樓上巴打依段:
其實唸深一層個長腳蟹係咪冇份跳手勢舞所以借機利用個位網友幫佢出返啖氣
首mv只係劇照連環圖加篇叫春文就已經咁幫人法又幾識做勢喎
成大篇文幫佢貼出黎連一堆叫春tag一下子引哂成班博水粉出黎懷緬過去
唔知Mandy當初比你Unfollow係咪因為咁呢

其實成段除咗unfollow,其他都係腦補㗎咋喎

唔出奇 蟹條線本身係同博士 突然比mandy搶左不但止比佢上哂位入哂屋 mandy博士線仲令好多人憎蟹個角色

咁又係明明自己先係女主角
俾個配角搶晒focus
連編劇都要順從民意將熊若水改配家明
慘

咁多 pair, 會唔會擺 情人節 ？

計番日子應該好大機會

可以同家明跳

冇人tag佢呀嘛

犯眾憎?

新post標題幫大小姐集氣啦！！！